警世：要結盟 唔係結怨樹敵

上到Time封面係bonus，上唔到都唔洗攻擊其他製造不必要仇恨，關心就關心國際戰線

今晚大圍見

無錯，唔使再怨，繼續努力做其他野

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊